下次着白衫?

依家天氣禁熱打籃球着黑衫好吸熱，不如着白衫??

ok我自膠